睇女第一眼睇邊度先

眼

眼睫毛

腳趾尾

屎眼

閪

唉, 冇個認真答你。
腳

屎忽 一睇就知有冇做開運動

Boobs

上面成班小朋友

我就直接望波嘅

愈大波低胸愈會望

自己黎講
細個睇樣
青春期睇波
成熟期睇腳睇腰
中年睇膊頭

波！

睇吓我第一眼睇去邊
個女仔喺你前面你都只係可以睇腿

波

籮柚
利申：屎忽鬼

眼，腳，波

眼>頭髮>胸

Agger

第一係腳趾，跟住就屎忽

一定係樣

腳>樣>波

手指
手腕
指甲